Printer印嘢出現黑線

試過清潔碳粉盒 都無用（代用）
Model：Ricoh sp150suw

咁情況，係咪要換機先解決到 tks

你有無清理下SCAN果個位

有 一樣
同埋印出嚟會有部份移位

可能個碳粉盒虧咗
代用個啲有機會出事
有冇多個試吓？

無backup了 得返呢個
由於間中先用 所以個代用仲有成90%
同埋部機個scanner 1年左右就收皮 得返印野功能 搞到我依家都唔知係機壞定toner死

fuser 死
利申it狗

印野果個小玻璃， 同埋揭開蓋果塊小玻璃，抹左佢先啦

Fuser Error

對于此種不良，又有三種情況:

1，Fuser不加熱。
2，加熱溫度持續過低。
3，加熱溫度持續過高。

一般屬于印表機內部硬體問題。需專業人員拆開修理。

即係printer內部壞?

有清過 唔得

咁搞可能買過部算

換Fuser

利申:前printer狗

唔識既話:

粉連鼓既機
就成個TONER換過隻

粉同鼓分開既就換鼓

狂印空白野清哂d wujo野先

ricoh 應該有support 㗎啵？
公司成日壞都係call 佢地

過咗保同已停止support呢款機

好我研究下

唔係專家

try try

停support 咁就換款算啦
整返都唔知捱到幾耐

根本伏機